一開機就咁求救

兩個鐘前洗左機
係正常的

十分鐘前重新開機就咁

最後一張圖，自己睇下，如果都係唔識搞咪洗多次機囉